心儀對象對愛情冇哂信心 點算？

dada didi

用時間沖淡？

時間就一家係架啦
咁當然依個時間陪伴住佢係最緊要

佢遇到下一個中意嘅人就自然會有返信心
樓主唔使擔心

說穿了其實係未遇到啱心水啫

佢係未放低之前嗰個

佢需要一個
佢鍾意嘅人>佢對愛情無信心
咁佢就會走到出嚟
個女仔同得你講對愛情無信心
代表你唔係佢想要嘅人

夠愛就唔洗信心

唉聽到呢個好灰
我係咪應該忘記佢